外國返工文化真係好

依家返緊間公司有好多位係俾你任坐，唔一定要坐死一個位做野，你想集中精神仲有房可以坐
冇老屎忽，冇欺凌，d人真心想你學野
冇規定你要返幾點冇打卡，冇老細會mon住你，總之你做完d野，早走都得
星期五到五點間公司已經走左七成人
點解可以差咁遠有時會諗咁樣d員工反而會效率高，因為冇扮工既必要，做完就閃

我直頭工都唔使返，做到野就得，香港支拿老闆都係狗閪

有需要隨時都可以home office, sick leave 唔洗假紙

無需要都可以

對有自律嘅人就非常好

要你拎電腦番屋企無限OT個陣你就唔會咁講

要O都唔係我地d小薯O

我成日早走

邊個國家先
外國可以係日本南韓印尼

你個名個個

一到夏天，星期五通常冇人番工除左清㓗啊姐

又踩港?

講事實都叫踩港

連登係唔講得事實
香港又好住又無天災人工又高稅率又低又乜柒
真係世界最好住 戇鳩先去外國做二等公民 ETC.
仲有果D咩香港女仔一定係世界第一 外國無靚女
個個月都見到呢D POST 次次都幾千正評
你唱反調咪即係踩港撚

其實係一個惡性循環黎，
老細睇得越緊d員工就越鍾意偷懶扮工，d員工越偷懶老細就睇得越緊無限loop

拖長嚟做都係老細逼成咁姐
喺香港大把原因拖長啲嘢嚟做
如果做得快可以遲返早走，人工唔變，老細又唔會俾更加多嘢做
你估啲人唔會快手啲做嘢咩
淨係講彈性上班時間可以唔駛同人逼地鐵已經好吸引

一嚟啦
二嚟你快手做完嘢，老細見你遊手好閒就俾更加多嘢你做，但又唔會因為咁而加多啲人工升下職，分分鐘請少幾個等你做幾個人嘅份量
所以正常人都拖慢嚟做，老細喺度就扮做嘢，唔喺度就停晒手

西人公司當員工係人，華人老闆當員工係奴隸，簽撚左賣身契

對非奴嘅人好

關老闆撚事？ 係華人唔當人係人

咩公司，仲請唔請人

華人社會做唔到
佢地會諗盡方法做pt , freelance

有冇係香港公司都係噉